若我真的打不死 日後成為奇人劉備傳記

若我真的打不死
日後成為奇人劉備~~~傳記

可摸耳幫改哂佢 咁岩又想改首歷史歌

若我真的打不死
日後成為奇人劉邦~~~傳記
會唔會好d

若我真的打不死
日後成為奇人劉華~~~傳記
會唔會好d